輸到針 急需一場勝仗沖喜下

得返$100
無哂信心
有無一場巴打分享場比我沖喜下

拜仁對阿仙奴主其他

買李城 黎緊應該係 翻身一戰

兩場毒梟杯細波

1100 1105
幾吸引

開個40 50都豬死

屌你老母 賭就入波post啦

星期六？

西維爾主場 加上李城家陣踏進入球荒
23號買定西維爾4:0 5:0 主其他波蛋